日本美少年講中文Youtuber 唔知點解0 view

段段都無人睇

關我事？ 男人洗撚化妝咩

好撚7 屌你老味

好撚樣衰, 又簡體字, 屌你做打手都用下腦

戇鳩寫簡體字蝗民點上youtube

係100%日本人，不過原來活躍B站。

咁撚柒 我唔撚會禁入去 一個view都唔會益你
收撚皮啦打手

其實你知唔知乜嘢叫打手？

你咪打手囉

打手唔一定要明刀明槍既 咁撚無謂既片都擺上黎呃view炒作 一係就你on9 一係就你係打手 收皮啦